我退出，好好珍惜眼前人

大家都心知肚明，你亦無謂講大話。如果我唔係聽到你同佢講電話，你係咪想繼續暪住我？我唔係有心偷聽，而係你每同佢既野都一句一句撞入我既耳仔，我既心亦隨住你同佢講既每一句野而碎成一塊塊，我同你講''我聽到你講電話，你以後唔好再搵我喇，我地以後唔好見，好好對人啦⋯⋯''你問''認真咩？'' 係，我答左我自己。我忍住唔喊，唔想比你見到我脆弱既一面，我依然都係扮到好灑脫，好大方。
每一句對你講既都係諗左好耐先講，我唔想介入，亦唔想破壞你地之間既感情。襯我地未去到最錯既時候，我退出，又或者我根本重來唔應該出現。更何況你對我同對佢既態度令我心裏有數，你對住佢我感受到你對佢既關心同溺愛。你以後唔好再搵我喇，就當我地從來都冇見過，就當我地冇識過對方。你放過佢，亦比我放過我自己，我受傷就好，唔好再令佢唔開心......

咁究竟邊個係第三者呀。。。。睇到一頭霧水

我

唔好傷心啦，你起碼做啱左件事。早啲放手，大家都受少啲傷害。

你唔咁做大家都唔會有將來。。

我亦唔想傷害人，襯佢知道我既存在之前離開

所以做左一件啱嘅事。。要做件啱嘅事好需要勇氣。要知道自己做錯左都好需要勇氣。。個男仔唔會識珍惜你，放開左，自由左，搵一個真係會愛你嘅男仔啦。。

多謝你

唔繼續錯落去 做得好

呢d bitch冇你都會搵第2個玩下😂

咁係佢既事，已經與我無關，我信他朝君體也相同